World War 3 其實己經開始咗

生化大戰 with WARS
First blood 英國（首相都中埋）

支持新八國聯軍剿滅赤匪

同感 開始左好耐。。。

某國 策略不變，利用人海戰術 散毒

終極攬炒終於開始

香港人等到了

最尾中共會贏

參考 WWI WWII
開戰嘅必敗喎

道德抱負高嘅輸

核彈狂射

美國，台灣，越南，香港(人)
對由中國帶領嘅全世界

支那見玩毒咁有效, 之後會陸續有黎
瘟疫公司滅世結局不是夢

分分鐘有特工埋身

(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

唔係完咗咩？你咁後知後覺架？

以後阻止支那出境有望
佢哋可以繼續活喺牆入面 大家都開心

全世界中招邊個最開心

最想知香港會點 冇軍事發展 解放軍一定唔會救 香港人應該點算

由某d 國家開始糧食限制出口，唔駛劃公仔劃出腸

金仔

Push

用生命值硬接

真係打到嚟先算啦

World 咩嘢 War 3 子彈都未見一粒

如果當初12月嗰陣話武漢肺炎殺到嚟先算啦 咁我估香港唔係今日嘅香港

咩年代呀 殺人都唔一定要子彈嘅

粒病毒咪係子彈

細到見唔到

打比腦細問可唔可以請假，出面好多子彈飛黎飛去

當一個正常香港人留響屋企繼續照出糧炒股扑野收租既時候
連登仔幻想緊WWIII全世界洗牌

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

sir this way

搞到咁大鑊，百國聯軍就差唔多

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

槍林彈雨之下會仲有一大班西裝友趕住番工

中共軍力太差 永遠都唔會贏
不過一旦用到病毒呢啲禁忌武器
都已經唔會有贏家
只係睇邊個輸少啲

血都唔駛流一滴

四肢發達頭腦簡單

浄係得中國一個打曬全世界

邊個話打仗一定要用子彈

肯定，因為世界唔識點同無賴周旋，大愛撚都加強無賴攻擊力

查理斯成為WW3的斐迪南大公
BJ會做丘吉爾?

我記得1月先開始知

12月31果陣仲有去倒數

連登仔話冇事 依家終於燈到有事

中共必勝

CLS

連登出名燈
我同意中共會贏

美帝重畀佢玩第二次？！

點解張相中間變咗黑白

biological warfare
ww3
WARS

由貿易戰開始

愈黎愈似二戰初期，只係武器唔同

WARS
WAR3
整張末日電影海報唔錯

要bj驚先得

倫敦淪陷

啱 人海戰術
假設每個國家死10億 基本上已經全滅
除咗中共

本身就係黑白啦應該 轉彩色轉得衰啫

黎明只會係最撚黑暗既時候黎到

屌係喎on9咗

細菌戰呀 仲軍火呀？

你覺得陣型會點分?

盟軍:
美國，台灣，越南，日本，烏克蘭，加拿大，韓國，香港

軸心國:
中國，英國，法國，德國，澳洲省， 紐西蘭省，星加坡特別行政區

香港再次成為反共情報中心
美軍來了我帶路

但係英國現在軍事同經濟都屬於半殘狀態
主要係經濟唔係太好

八 百

其實一戰係俄國打先（mobilisation)

香港本來就慣咗做殖民地啦 以前做英國嘅殖民地 宜家就中共

不過本土意識開始抬頭，如果有入侵者，香港人應該會誓死反抗，到時可能真攬炒

統一宇宙

戇鳩, 美國有精準無人機導彈技術睇下伊朗
隊LUM你班高層成個中共都崩潰啦

以前就“事頭婆”
而家就“呀爺”

大家都慣左有個頂頭上司睇住
有咩事都係移民算 的確無咩本土意識或者感情之類

呢兩年好似好啲 但仍然好多人打算移民 唔少都係黃

@nukechina

但英國首相已經中左

會唔會一早研究埋解藥, 偷偷大量混入中藥度, 叫人中左招食中藥醫返好, 咁慢慢全民族都有HERD IMMUNITY, 順便清理有反叛傾向既人, 同埋無利用價值既老人
但又特登扮依然有人死 暪騙西方
之前一直所講既亮劍就係依招

Sir this way啦

西方世界有班反人類奶共左膠掙後腿
應該贏唔到中國

基因武器全球攬炒

最右條友隻腳我第一眼以為隱形咗

2019年12月已經開始咗WWIII
China organized virus in Dec 2019
COVID-19

武漢手足：我只示範一次咩叫攬抄

覺得未咁快 起碼疫情受控生產力反彈先

邊境唔驗大陸人，

係咪驚踢爆大陸零確診講大話？

唔係德國？小弟才疏學淺

係親俄嘅塞爾維亞佬走去殺奧匈個皇儲先至令奧匈帝國向塞爾維亞宣戰
德國同俄佬只係盡同盟嘅責任互相向對方宣戰姐

其實會唔會俄羅斯或成為最大贏家
股市大跌影響佢相對細，歐美中爆到仆晒街佢都係食花生，相關情報應該一早收晒風

萬國啦

陳同佳

獻祭一個省令歐美經濟停頓、政要感染，
利用自己世界工廠身份要脅、抹黑、高價賣醫療物資順手宣傳自己"救世主"身份，
果然廉價人命先係支那最大的武器

贏做就係世界霸主

好想一個核彈炸咗中國

燈撚夠未？

傷埋自己都叫大戰?

好野
可以做美國人

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

已

Welcome, all the foreigners
If you guys decided to fight the Chinazi and need some local guide in Hong Kong, free feel to ask me.
LET ME BE YOUR GUIDE
SIR THIS WAY !

打仗 不嬲會傷埋自己
傷唔到高層未得

糧食進口大國....咁要咁多人
一打仗 全國食草 內戰

Done!!!!

加入左人民幣呀!

人地傷自己同自己傷自己係兩樣野

北韓或成最大贏家

打仗 不嬲會消耗國力
一戰二戰 有邊個無消耗
淨玩原子彈呀？

派兵打仗 又係死人
佢玩自爆攬炒 仲高明
又影響唔到政權
做個受害者

反條撚咩
正係識嬲架姐

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

打中國就打中國啦，中國本身已包含所有邪牌嘢，赤匪、義和拳、法西斯、恐怖份子、納粹、軍國

咁就叫ww3
咁冷戰唔洗叫冷戰啦

咁邊個做塞拉耶佛

愈老既人 愈易死

好多高層 政客都係50 歲以上

中共只要保護好自己啲高層唔死 其他國家啲政要死哂 佢就得政下啦

不過俄國係先軍事動員個個

Gogogo

香港人唔會，無獨立精神俾人管慣

一鑊過掟10個八個核彈上去

唔使打唔使煩

所以佢打輸咗，重被列寧推翻埋

你都岩